【逆權運動】網民再發起9.7塞機場 機管局再登廣告籲勿阻礙「十萬計無辜旅客」

十萬計無辜旅客，記住我地都係旅客，唔著黑衫，黑警拉人就會垃埋無辜旅客。

831太子嘅post有啲似當初不斷下沉嘅機場post

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

we are tourists, no black tee

今晚放工就入去突襲

方向正確

官方認證：做到了

我淨係想入去睇飛機

推

香港人唔無辜？自己應得既自由都被人剝奪

請政府不再壓迫無辜百姓

比人入去坐低和理非集會, 咪無人阻塞囉

有bb仔無辜被tg搞到成身紅班 你賠醫藥加道歉
有救護無辜被爆眼 你追究開槍個位黑警
有社會/路人無辜被告暴動 你放人加唔追究
仲有其他無辜既街坊 商戶 被捕人 你追究同補償曬 先好講無辜

香港人點解唔入得機場

7/9機場更新 求求大家